# Translation of menu11 in LANGUAGE
# Copyright (C) 2021
# This file is distributed under the same license as the menu11 package.
#
# HappyRespawnanchor <happyrespawnanchor@gmail.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: menu11\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/prateekmedia/menu11\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-09 22:46-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-31 14:06+0800\n"
"Last-Translator: HappyRespawnanchor <happyrespawnanchor@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <happyrespawnanchor@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 23.04.3\n"

#: ../metadata.desktop
msgid "Menu 11"
msgstr "Menu 11"

#: ../metadata.desktop
msgid ""
"A highly customizable launcher inspired from windows 11 menu. Fork of MenuZ."
msgstr "仿 Windows 11 的可高度定制化应用程序启动器，复刻自 MenuZ。"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Icon:"
msgstr "图标："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Menu Position:"
msgstr "菜单位置："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "On Edge"
msgstr "左侧"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Pinned item:"
msgstr "已固定："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Favourite apps"
msgstr "常用程序"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Recent apps"
msgstr "最近应用"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Recent documents"
msgstr "最近文件"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Recommended item:"
msgstr "推荐项目："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Number of columns in grid:"
msgstr "固定应用列数："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Number of rows in grid:"
msgstr "固定应用行数："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Icon Properties:"
msgstr "图标设置："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Panel Properties:"
msgstr "面板设置："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Show All apps by default"
msgstr "默认显示所有应用程序"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Replace Explorer icon in footer"
msgstr "更改底部文件管理器图标"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Reduce Icon Size for User Profile"
msgstr "缩小底部用户头像"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Reduce Icon Size for Footer"
msgstr "缩小底部图标"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Reduce Icon Size for Pinned item"
msgstr "缩小已固定图标"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Allow label to have two lines (Pinned)"
msgstr "使已固定图标显示两行名称"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Show Description for all apps and search item"
msgstr "为所有应用显示注释"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Always Show Search Bar"
msgstr "始终显示搜索栏"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Prefer showing full name, instead of login name"
msgstr "使用全名替代用户名（若可能）"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Show applications as:"
msgstr "将应用程序显示为："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Name only"
msgstr "仅名称"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Description only"
msgstr "仅注释"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Name (Description)"
msgstr "名称（注释）"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Description (Name)"
msgstr "注释（名称）"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Icons on Bottom bar:"
msgstr "底部图标："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../contents/ui/config.qml ../contents/ui/Footer.qml
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: ../contents/ui/config.qml ../contents/ui/Footer.qml
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../contents/ui/config.qml ../contents/ui/Footer.qml
msgid "File manager"
msgstr "文件管理器"

#: ../contents/ui/config.qml ../contents/ui/Footer.qml
msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

#: ../contents/ui/config.qml ../contents/ui/Footer.qml
msgid "Lock screen"
msgstr "锁屏"

#: ../contents/ui/config.qml ../contents/ui/Footer.qml
msgid "Power options"
msgstr "电源选项"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Expand search to bookmarks, files and emails"
msgstr "允许搜索书签，文件与电子邮件"

#: ../contents/ui/MainColumnItem.qml
msgid "Type here to search"
msgstr "键入以搜索"

#: ../contents/ui/MainColumnItem.qml
msgid "All apps"
msgstr "所有"

#: ../contents/ui/MainColumnItem.qml
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: ../contents/ui/MainColumnItem.qml
msgid "Pinned"
msgstr "已固定"

#: ../contents/ui/MainColumnItem.qml
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../contents/ui/MainColumnItem.qml
msgid "More"
msgstr "更多"

#: ../contents/ui/Footer.qml
msgid "Go to user settings"
msgstr "打开用户设置"
